同我Mark低晒話831係最後一戰個班人

有可疑

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推
今日做乜都得
就係唔可以比人拉
狗就要keep住撚先開心
唔好比狗撚

推

攬炒巴